唔做愛反對警察暴力 ............

上星期撑警集會

笑咗